柒婆想分散注意力！太子一定死咗人

推呀

推！

推爆佢

屌你老母太子站有幾大 封左2日仲有一個失蹤？
除左死左仲有解釋？

推

推爆所有太子post

動議徹回咋

推推推

遲唔講徹回，早唔講徹回，太子兩單嘢一出就講徹回，大家要記住柒婆做乜都唔會為香港好，忽然回應訴求，一定係古怪，又冇人僻謠，除咗有人死咗之後冇其他原因
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

831

推，我地要知道真相，佢越避談，越係有問題

仲要係人權法推之前動議徹回，呢隻老狐狸都老奸巨滑啦